強烈建議手機台改名

改番做電話台 大陸仔先叫電話做手機

電話 個「話」字係講嘢、通話

以家對住呢部嘢
都係手指篤篤篤 唔出聲講嘢
而家叫「手機」可理解

叫手支台

咁強烈建議改做手提台

連巴見到呢個post可唔可以盡快改名

無iphone app 根本無lihkg

改名做apple 台

ios台

mobile台

連巴快啲改啦 手機好蝗囉

巴打用緊智能電話？

叫電話sale台啦

我都覺 電話 呢個詞已out
電話已經唔係用黎打電話
人人上台都係關心上網plan 有幾gb
無人關心通話時間

咁叫智能電話台囉 收集緊最好既字轉名

apple台就真

電訊台？